【高鐵】周一售票 七旬翁今早6時排隊 望偕妻搭首班車一日遊

高鐵香港段將於本月23日通車，港鐵昨日宣布下周一（10日開始）預售車票，有市民今日一早已經到現場排隊輪候。

70多歲的退休人士梁先生家住北區，他今早6時多已經到柯士甸站排隊，會通宵留守兩日。梁先生說，希望買通車日首班車的車票，雖然不清楚首班車開往什麼地方，但仍計劃與太太搭首班車一日遊。

梁先生說，過去也有到內地旅行，主要乘搭巴士或飛機，從未搭過高鐵。他說，高鐵香港段開通後，在香港搭高鐵出行會較方便，亦有計劃乘搭長途班次，例如香港到北京的列車，雖然車程長，但他說自己已退休，時間較多，不擔心車程長。

根據港鐵昨天的宣布，西九總站的售票機及櫃枱會由下周一(10日)早上8時開始售票（需要先在港鐵柯士甸站D2出口排隊輪候），而電話及網站則會由中午12時開始售票。車票開售首日只預售10日內車票，每人限購8張。

廢老以為高鐵好似啲動物節美食節咁第一個入場可以1蚊買高鐵飛吖?
瞓你個街啦
仲有2晩吖

住北區山長水遠走去西九搭膠鐵

廢老D思想

70多歲的退休人士梁先生家住北區

住北區重要搭膠鐵

真係浪費地球資源

仆街廢老兩蚊搭車又唔洗做野
零成本

住東涌果班廢老 幾年後又會入屯門搭去赤臘角架啦

家住北區 南下坐高鐵 上去一日遊頂多咪去深圳北

如果係真 又唔係買高鐵 其實都幾sweet
不過阿伯揀錯野黎排喇 都冇人搭港

係咪有人比左錢叫佢排

呢個起碼有用

以後東涌去屯門

架賊車載你去邊都未知？

直落地獄啦屌！

雖然不清楚首班車開往什麼地方，但仍計劃與太太搭首班車一日遊。

去地獄呀

d廢老真係好撚得閒

日日等死無事做嘛

D廢老係咪諗上搭番上去叫雞方便咋？

識個奶共廢老 政府一出糧比佢就返去叫雞

人地結婚咁多年都仲有心機同老婆浪漫下

有時d野,可能都要搵人做勢既

佢住北區都特登走落去西九
都證實都佢係完全冇腦

咁高鐵去北d 嘅城市快少少麻
再加上廢老最鐘意麻木撐政府

坐去落馬洲再轉深圳地鐵去啦屌

死喺嗰度係咪當支那屍體？

巴打果然料事如神
條友真係話「上去包二奶都得！」

膠鐵站快d冧責撚死呢d垃圾廢老

去羅湖搭唔係仲方便咩？

廢老思維咁易俾你諗到